連登好多post係咁：「我遇到一個xxx，佢話......」

xxx可以係任何人
又美軍，又英軍，又軍官，又教授，又法國朋友，德國同學
有時係我阿爸，我老母，我樓下茶餐廳阿叔

其實有嘢咪直接講
唔使特登搵一個角色把口去講
啱聽大家自然會推
唔啱聽你話有個總統講 都係唔會有人理

都係表達方式黎，唔使咁執著

另外順便Send 個email就幫到金鐘救人消防員啦！
有埋template俾你
【鍵盤戰士任務】消防救得人多，今次到我地拯救消防員！

有時有啲野
人地把口講出黎好啲

唔覺
睇得多呢啲而家我會覺有fake news feel

學埋content farm格式

好明顯係膠post啦

有膠post 但都好多認真post